其實大家醒未，人權法係可以唔簽，同埋大家有無諗過過左又點？係唔係就已經可以煲底相見？

前線打得好辛苦，唔明點解仲有咁多港豬攬住個區選唔放。
外國戰線只係一個輔助，唔會幫我地幾多，真正幫到香港人既只係香港人自己。
唔好再同佢正面打，轉地下遊擊啦。

點都好 有多好過冇 但唔好等運到

而家冇人理,救手足先

諗咗點救人先啦